如何拍第一次拖？

到底有咩契機會令到兩個人開始拍拖？
到底兩個人由陌生人去到變成情侶嘅階段之間會經歷咗啲乜嘢？
我真係唔明

想扑野

下流

咁做sp得啦,使撚拍拖咩

靚仔就得

我都唔明 連男仔fd都好難識

冇

我都唔明

唔知

上連登就柒左啦

只要看你一眼一𣊬間

黎明：我係唔會A0 拍拖

我了

你了

你同樓主認識一下咪得

可以識到A0絲

人地睇唔上我

參加多d義工活動啦毒撚

好開心呀